@inproceedings{Danlos-Nakamura-Pradet:FondamenTAL:2014,
    author = "Danlos, Laurence and Nakamura, Takuya and Pradet, Quentin",
    title = "Vers la Cr\'eation d'un Verbnet du Fran\c{c}ais",
    booktitle = "Actes de FondamenTAL 2014. FondamenTAL 2014 : Ressources lexicales et TAL - vue d'ensemble sur les dictionnaires \'electroniques de Jean Dubois et Fran\c{c}oise Dubois-Charlier",
    month = "7",
    year = "2014",
    address = "Marseille, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "35-40",
    note = "",
    abstract = "VerbNet est une ressource lexicale pour les verbes anglais qui est bien utile pour le TAL gr\^ace \`a sa large couverture et sa classification coh\'erente. Une telle ressource n'existe pas pour le fran\c{c}ais malgr\'e quelques tentatives. Nous montrons comment adapter semi-automatiquement VerbNet en utilisant deux ressources lexicales existantes, le LVF (Les Verbes Fran\c{c}ais) et le LG (Lexique-Grammaire).",
    keywords = "VerbNet, cadres de sous-cat\'egorisations, r\^oles s\'emantiques.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2014/FondamenTAL/7.pdf"
}
